朋友愈來愈少，愈來愈疏，可以點算？

主動啲搵人
朋友兩三個就夠